h:Translate the following household objects:
q:the fork
a:die Gabel
 -
q:the knife
a:das Messer
 -
q:
a:
 -



h:Places in town


q:the cinema
a:das Kino
 -
q:the pharmacy
a:die Apotheke
 -
q:the bank
a:die Bank
 -
q:the train station
a:der Bahnhof
 -
q:the airport
a:der Flughafen
 -
q:the hospital
a:das Krankenhaus
 -
q:the park
a:der Park
 -
q:the swimming pool
a:das Schwimmbad
 -
q:the supermarket
a:der Supermarkt
 -
q:the gym
a:das Fitnessstudio
 -
q:the shop
a:das Geschaft
 -
q:the Pub
a:die Kneipe
 -
